無辜手足俾狗咬想用錢支援佢哋有咩渠道俾到佢哋

切勿同狗對峙，佢哋一炸人突然發癲撲埋黎，到時走都走唔到

大家唔好忘記狗有做體能訓練，體力好過一般人，俾佢咬到，都幾難走得甩，請大家要be water

運動尚未完結，大家要做嘅一件事係鍛練自己嘅體能/支援被捕手足/支持黃色經濟圈

跟蹤星火/ 被捕人士關注組